在應對氣候變化的行動中，有一些行動可以促進公平，有助於我們預防流行病，有助於減輕世界上一些最大的疾病負擔。為什麼應對氣候變化是美國健康的關鍵| Erika Fry | 2020年9月16日|財富
這一集體負擔將使地區收入下降約10%，這是美國曆史上最大的財富轉移之一，因為居住在更遠北方的人們將從這一變化中受益，並看到自己的財富增加。氣候變化將迫使新的美國移民——Abram Lustgarten，Meridith Kohut攝影——2020年9月15日——ProPublica
美聯儲前副主席斯坦利·菲舍爾（Stanley Fischer）週五在彭博社電視採訪中表示，低利率負擔意味著美聯儲可以採取更多措施提振經濟。美國20萬億美元的債務隨著財富的增長而變得越來越便宜
我們的好處是，我們沒有傳統媒體的負擔“我們沒有傳統媒體的負擔”：一家新興機構控股集團MD | Seb Joseph | 2020年9月7日| Digiday的自白
也許用戶不會這樣做，而做出這些決定的責任不應該落在個人身上。監管生物識別技術的八個案例研究為我們展示了一條前進之路| Karen Hao | 2020年9月4日|麻省理工學院技術評論
他說：“如果查爾斯頓港需要改善，就讓查爾斯頓的商業來承擔這個負擔。”。Steve Scalise展示了邦聯和南方之間的細微差別|勞埃德·格林| 2015年1月2日|每日野獸
專家說，這項裁決的憲法問題在於，它給懷孕的婦女帶來了額外的負擔。各州對孕婦處以更嚴厲的監禁|艾米麗郡| 2014年12月12日|每日野獸|
當然，存在此類等待名單的原因是，為每個人提供資金將是各國無法承受的財政負擔。醫療補助計劃將為您提供家庭護理費用，但您可能需要等待數年|伊麗莎白·皮奇烏託| 2014年12月2日|每日野獸
報告說：“有跡象表明，非刑事化可以減輕刑事司法系統的負擔。”。英國承認禁毒法毫無用處| Nico Hines | 2014年10月30日| DAILY BEAST
他警告說：“歷史上，沒有一個國家能在達到其國民收入三分之一的稅收負擔下倖存下來。”。回憶里根的定義演講|斯圖爾特·史蒂文斯| 2014年10月27日|每日野獸
富有的中國人被搶劫，勞動階級被迫從事適合馱畜的服務。菲律賓群島|約翰·福爾曼
她只能是一個負擔和折磨；她的最後幾年對她自己和其他人來說都可能是可怕的。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
在一般情況下，這些人每天可以帶著他們的擔子旅行20到30英里。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
因此，在他們聲稱試圖幫助記憶的過程中，他們確實給記憶增加了新的額外負擔。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
這場戰爭的財政負擔，正如我們意識到的那樣，似乎預示著一場普遍的破產。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克